支持自由市场的人并不一定会对他人的苦难视而不见。

支持自由市场的人并不一定会对他人的苦难视而不见。陈小猫猴姐尔康和窝艾瑞克LYJRoyLYJ再来一发曾良君钱不多，因为除了奥克斯福德.堪布里奇.虐.尔康之外(尔康属于企业家)，其他人要么是外来务工人员，要么是学生靠打工赚点微薄的薪水。还有投资主义的金融大鳄mikko：至于有人说，一基金可能最后会和红会一样。确实，这种可能性无法完全排除。在支共统治的国家中，这种可能还要高一些。但是KPMG和Deloitte（又一个由市场产生的信誉的例子）使得这个可能性低到可以接受。如果最后一基金真的变成了和红会一样。引一段微波网友对波士顿爆炸案的评论作为回应。薛涌留美预科: 接到美国，有学上，还有奖学金。尼玛，就凭这个杀人吗？中国喜欢讲农夫与蛇的故事。其实米国人知道：好人要为自己的善良付出代价。但依然有着那么多人，知道要付出代价，仍然要做好人。